30萬連登仔都震驚了！IU竟然進軍中國時尚圈！

#IU##IU 韓都時尚總監#
她來了！ 你們久等的官宣來了！
IU（李·韓國第一女solo·知·時尚教科書·恩）入職韓都衣舍時尚總監。
這是IU首次跨界中國時尚圈，未來我們會一起為大家解鎖更多年輕時尚女裝，敬請期待！

年輕一點，風格百變，與韓都衣舍的合作，是浪漫與理性的結合，全能藝人IU李知恩攜手@韓都衣舍，讓魅力無限♾️！

年輕一點，穿韓都！

李支恩

你又知係真？唔俾係偷圖？

(╯°□°）╯︵ ┻━┻

你喜啦

唔好呃自己啦

臭雞比中共高層屌過晒 屎眼都射滿精

邊個再推iu我report邊個

射屎眼唔會大肚

子宮都脫埋啦大咩肚啊

個post 沉左3分鐘比你推返上來

#IU 韩都时尚总监# 全能IU身份再升级，今日官宣出任韩都衣舍时尚总监！IU此举跨界时尚圈似乎预谋已久～她不仅多次登上全球权威时尚杂志《Marie Claire》、《DAZED》、《ELLE》，还是GUCCI韩国品牌大使。IU的百变风格也跟一直主打年轻时尚女装的韩都衣舍完美契合，这次加入理念合拍的韩都衣舍，相信未来一定可以带来更有创意的时尚作品！

nb

放心晒

定仔係iu面前只係辣殺

定延屌打iu

呢個真

...

又話限韓

因為佢係 IU , 唔計

...第一次負皮老婆d post

推 臭g

啊

我唔知我睇唔到唔關我事

IU係我老婆
琴晚同佢傾過，我提出離婚但係佢唔肯

交咗保護費 唔限